［行動討論］唔好等醫護罷工啦，有d嘢一般人都做架

呢六個月香港人練左幾耐兵
呢六月個香港有幾多手足被捕
呢六個月香港人既創意世界有目共睹

罷工只係其中一招
攬炒係大方向

過去咁多招出過
依家再出效果會唔會一樣？

我覺得最有用係和你唱
大家再唱過美金啦

歡迎討論

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]